如果以後得番黨欽點嘅藍屍議員

我仍然會盡公民責任去投白票。等睇個個區都係白票佔大多數然後逼共產黨直接委任。咪撚使旨意拿到「民意授權」四隻字

大公： 投票率創新高 人權自由高度提升

任何時候都可以打飛機